呢期訓覺狂扯旗，算唔算正常？

但又唔係發春夢又冇夢遺，係咪精力太旺盛？

切咗佢

我都係

我調返轉，夜晚瞓覺縮陽

佩清同你瞓？

屌你老母

爭寵？

4.5

樓主扯左都唔覺啦 咁短

突破盲腸

我掂親水都會，沖涼定游水時會縮
唔知正唔正常

原來社會賢達都會咁

係呢排成日扯到醒要打個丁先返工

我都係扯到醒，但返工好趕，冇打j

你虧囉

我同佩仔唔熟

咩2c?

我出名長

鳩毛長

凍會縮係正常，要保溫。

自認都有嘅

但我沖涼係沖熱水

我24 小時扯住

haha